召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#44 五大訴求 缺一不可

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

唔知陣間會唔會搞著連登 有咩TG講

唔知陣間仲會唔會上到黎

lm先…

留名

我支野扭我支野扭咗小小都係咁
唔敢再扭,好驚扭斷
點搞好

TG

有緣再見

我會叫傻西每逢初一十五上嚟搵你

去死吧

去緊做死侍

快啲出嚟就香港

剛回家

牙曉係咪想同我去睇小丑

d人講到好恐怖…

It?

驚驚

Joker你都驚？

講緊joker定it

講緊小丑

我廢腦老母話支持攬炒

咪姐係你囉

香港人終於覺醒

駁唔到…

佢係啲傻鳩藍嚟
佢都唔知攬炒會點
佢頭先因為街市無野買先咁講

我屌你老母！

Siu4

…

無人正皮？

u just a clown

U collect skin

加慎入ok？

咁都慎入...？

唔係男人佢唔鍾意

？

我著裙都靚過佢

K-on! Shuffle更新啦

我屌

睇錯咗你

想走？無咁易！

攻殻機動隊同lain睇邊套先好

攻殻先

攻殻好睇啲定易明啲

有咩手機驚好玩

P___h___
包你打到愛不釋手

人呢？

死晒

聽緊高木同學兩隻cover 碟
好好聽

我覺得高木把聲高音到有啲怪
好多都係原唱好聽啲

係高音左d
同原唱比係比落去架啦 我都聽返粉雪個原唱 唱功好勁 聲優黎講算係咁啦

死咗？

我覺得係因為高木把聲本身高先會咁
用原本把聲應該唔差

因為我有睇攻殼

Cow緊女

比個妹我

唔俾

老規矩，時間地點你定

牙律自認cow緊女

我沒睇高木同學動畫 不過幾鍾意隻碟

佢咁靚仔唔溝女仲有咩好做…

之前首“小さな恋のうた” J撚到我

咁好睇都唔睇
應該好啱你口味㗎喎

我最鍾意キセキ
不過都係GReeeeN唱得好聽啲

睇左漫畫依家聽完隻碟想睇埋動畫
粉雪好好聽

又屈...

做咩屈部長

又分化

今次我撐佢

罪証確鑿 可以判刑

出現了

牙壯先係有女個個

岩牙

唔好理引戰狗!唔好理引戰狗!唔好理引戰狗!

對準政權
Mugi最明事理

超

哭咗

有冇睇慎重勇者 愛生好正

依家放棄,比賽就完㗎啦

K-on個個日日都有女屌
得我無

#metoo

你有仔

我有左右手

Me sin係毒撚

琴日係咪屌到翻天覆地

打飛機打到翻天覆地

Gay

打飛機都gay....

明明係幫人打

今日係梅艷芳生忌

無人？

人去樓空

我成日都上水

愁看殘紅亂舞 憶花底初度逢

MK

4旺角仔

條友真係唔識㗎喎...

依首好聽d

雖然要抵制tvb 但金宵大廈真係太好睇

2019年重有人睇電視

睇乜撚tbb

吹？

都幾啱你睇嘅...

我屌你老母死廢中

扺啦

傻鳩先睇tvb

牙曉復古

牙曉
攻殼要點睇

收皮

我睇完有d術語都唔多明，但係無礙欣賞
有d情節都幾有意思，可以反思一吓

香港娛樂事業高峰時期

平澤唯我婆
____

全部和理非入嚟喇喂！！

我係指順序

佢唔同監督有唔同嘅故事
你可以睇咗神山健治嘅STAND ALONE COMPLEX先
之後到押井守嘅攻殻

stand alone complex > S.A.C. 2nd GIG > S.A.C. Solid State Society

操咗兩日變咗廢人
成身都好疼

咁大隻一拳都打死晒呢到啲人⋯

遲吓可以係新聞直播睇到佢一個打廿隻畜寵

咩李小龍、葉問、羅莽都要行開一邊

用拳風都吹走你

就算係肥佬都要做下運動

睇完金宵大廈大結局 我好肯定編劇有參考你的名字

個結尾直情係一鳩樣

垃圾抄新海誠

知唔知咩叫參考

知唔知咩叫tvb打手

佢真係廢老嚟

You收皮啦

一早講咗

由第一日入嚟追擊到依家

夠了！

Ching hoball

plan緊1月去多次豊郷，順便聖巡埋京都啲取景位

post頭個聖巡地圖幫到你

詳細過台仔啲board好多，上次去到豊郷太晏搞到行左陣就要走，今次早啲去順便試下間cafe

Cafe禮拜日先開 好似
車站隔離有間cafe有賣d周邊都係禮拜先開

竟然係咁我一路以為由車站行到去小學沿路既舖頭都己經執哂

打錯字

係有好多鋪都唔開
印象中閒日會多返d人 不過都係小貓三幾隻

始終係住宅區…

等遲啲得閒整返個劇場版嘅聖巡地圖

我都想去祖國

理大=？

識玩
唔理係咪911,用冧樓嚟宣傳自己

弱智仔黎講 佢地都叫有啲諗頭

我都唔知有...

呀律有無問吓佢地點解會有依個想法？

你去日本都唔聖巡，好懷疑你係鬼嚟…

失憶？

我仲po過自己揸住唯把結他嘅相上嚟

圖定老母

你老母

我諗我真係失憶…

我無廢老老豆

唔記得都正常 2年前了

啱啱睇返…
真係廢老look嚟

圖呢屌

佢依家仇家多

屌 嬲

有冇keywords

屌你老母比我搵到

不如我直接比條link你

唔好po出嚟

好想返鄉下

我準備買機票

帶埋me...

你塞到自己落gip嘅話ok

ok

我利

迷利了

若要生活好

唔買is ok

心很痛(生理

心理

隱住隱住疼咗個幾鐘
係咪就死

係咪有心事？我都試過

唔係
我都唔知點解無啦啦疼

Rip

u=4bar9

下世小心啲

Me流住利狗嘅血

垃圾Fsg

下次複診問下

希望下世都有幸愛上K-on

含

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

G持

請不要欺負中年人士

我不是針對所有中年人士 只針對廢中卡卡閪

g持

十卜

我愛中國🇨🇳

自爆完之後傻撚咗

唔好唔記得你都自爆過

我又唔介意
IG姐

早上好！同志们！

為人民服務！

nmsl

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

今日啲牛屎佬又想搞事

依到好多牛屎佬…

@田井中律

見到啲牛屎佬就嬲

用屎攻！

即場痾完就dum過去

猩猩.gif

聽日A1一定非你莫屬…

bull shit boy

You on9 boy

我青山中王，我請你食腸仔ok？

hi牛屎廢佬

有發達大計，有人想知再講

我想知

聽日第四場得9隻馬，買四重彩中獎機率大增

今舖移唔移到民靠佢

求集氣！

點整

啲名做乜鳩

村童係咁上下

成班人on9當有趣

唔撚中呀仆街

好正常

今日第四場，求集氣

咁多馬跑嘅咩
賭撚曉

下星期仲有金多寶

下星期我就去拎錢喇

問過我六合彩之神未
中過幾次40蚊

一個字都冇中過

你地可以唔使買，因為我會一注獨中

躝啦

吓…
中咗最多分0.5%比你

我中晒

應該請成個k-on台食飯

真係一注獨中嘅話請你地歐遊都仲得啦仲食飯？

弱智返青山

大家都係鄰居
不過我下個禮拜中六合彩就搬先啦

直線自爆

就算比你中咗，牛屎佬注定一世係牛屎地方玩牛屎

我一直想住愉景灣好耐…

各位幾時產生咗會中六合彩既幻覺

買六合彩嘅原因係可以FF中咗之後點而唔係真係想中
有無彩銀魂㗎

收聲牙

面對現實啦
個個都夢想事成會世界大亂

如果上山露宿一宵，淨係用睡袋唔用營會唔會好怪…？

你會凍死
之後死因無可疑

ok…

中咗頭獎去南極

去一次要唔要10萬

10蚊得啦 買條底褲 游過去

好心青山就睇實d院友啦，亂咁比佢地上網亂講嘢

痴撚線

多謝

白卡集中營

佢一個拖累成組人…

係囉

你都係

super！

在座咁多位都係

You？

想學依招嚟溝女，應該點入手？

去非洲先

原來有d咁嘅嘢…

old new

果然你係港豬

頭毛好長

Mk

心地善良

ham lan

講個笑話，香港法治

點解無約翰…

唐記係藍定黃?
今日係佢第二個品牌食到個唔錯嘅咖哩

從來沒做過狗公

我頂 叫Anson真係好慘
又on9 又狗公
睇嚟我係唯一嘅清泉

Me sin係

我係k-on台清流

清泉多過唔係清泉

推到最後全部人都話自己係清泉

雖然我個名唔係狗公/on9 但係我已經唔係清泉

點解

又恥笑毒撚…

外國係唔同啲

K-on台盛產mk

我唯一清泉

MK！！

excuses me…？

係k-on台
MK 先係清泉

shut the fuck up！

Hi

有無手足玩Tao Titans ？

唔好玩咁多FBI game啦

打錯 Tap titans

啱你玩

成班MK

Me唔係

我係清泉

k-on台
誰是MK誰是清泉台

屯門空氣咁差 搞咩

同享支國人嘅榮譽

好似有彈係popo基地發出

問你國家元首

係我父王

所以養咗個賭波睇TBB嘅廢老出嚟

系

糸你老母

傻閪 字都打錯

系你老母

新人lm

監察官你好

前

歡迎 樓主是mk仔嚟

Yes

牛屎佬，有無係屋企戴豬嘴

個少少煙 濕濕碎

我愛勇武

我愛牙曉

好衰㗎(///▽///)

就係因為你地咁樣樣
嚇走晒啲新仔

俾你班mk仔嚇走就真

俾樓主嚇走

畀你個禿頭中坑嚇走

收皮啦死毒撚 去劣奔周啦

番工場做嘢啦 匡智仔

屌你老母 生咗你隻狗仔

呢到既日常黎

其實依到只係一班鍾意k-on嘅廢老同MK重有毒撚我吹水嘅地方

廢老同gay佬打情罵俏嘅地方

Okok希望唔好同化

只要大家都係愛K-on 就沒有分你我

笑撚死

錯重點

你點影的

都唔知係唔係真

跟我做k-on台清泉就實冇死

夜晚涼咗咁多既

因為你就死

廢

弱者先會覺得凍

所以覺得舒服

重唔叫聲呀sir

出面突然好多自爆post

保持兩秒距離

有冇mk仔可以教我cow女

MK係唔使cow女

等女送上門

比錢可以溝到一晚

冇錢點算

人有兩個腎

多人到

Ip都唔洗check

卡卡西學下人地啦

收到風牠正在收看cctvb

我正在和你母親交合

十抽

是咪喺元朗

咦原來呢個po都有玩fgo

大路game依到都有人玩

gbf、公主連結、fgo依d大路嘢作為毒撚嘅基本

Fgo垃圾game 又抽唔中

課喇

(笑)

我唔玩咁仲算唔算毒L

你=卡卡西=廢老=MK
你=MK

手機驚真係麻麻地

大家以後講野小心啲哦

咁咪唔用tg lihkg講囉

屌你老母

拉好走

驚你有牙

驚你無牙

等我用微信篤鳩你地灰
洗定八月十五住坐返十碌八碌先啦

同志們，我把那東西都放在老地方，時機成熟我們一起去吃大茶飯！

篤得灰

好的二弟,我同四妹完事之後再和你會合

好的

有無人有睇過少女M
啲人話好撚痴線,好想睇又唔夠膽睇

換黃龍定幻龍王好

好似我咁

大家記得唔好再出嚟遊行示威啦
唔好再令驚察難做啦

禁制令，怕怕哦

係屋企 唔出街了

聽日要入元朗國
有咩要留意

記得帶passport

可唔可以護送我入境

元朗都去

我都唔想去

賤種

點呀禿頭中坑

點解無飛機去元朗

廢老

恥與為伍！

又勁又型

玩音樂嘅女仔係幾吸引

可能係男人

男的也好，不會懷孕

女的也不一定會懷孕

嗚哇…係變態…

點解我唔明

because you is mk

I am poison dick

55，我愛黨愛國

R.I.P.

頂住呀手足

人做呀叔，你做呀叔，點解同你差咁遠？

因為佢係廢老

牙律好型仔

Who?

四眼髮線有少少高嗰位

割蓆快過打針

依期好冷清

如用這歌
可以代表我

沒心情牙

仆街上鏡

AK100II K-ON版有冇咩方法可以買返

第二張圖有啲似伍公子

牙律真人咁型

long time no see

AK100ll k-on版得潛到落地核既千反田巴有

講笑

我都有部

Richard 而家有錢買都好難搵貨了

好似得幾百部 梗係難揾

500部

仲有人記者得me！

在心中！

話說都追返啲bluray碟 都叫完咗其中個心願

唔記得

你收

乜水

卡卡西=鬼

係咪要爆你手機no出嚟

記得了

忘了愛

好久不見！！！！！

爆

爆你老母

有關禁制令禁止任何人非法及故意作出以下行為：

（a）故意在任何基於互聯網的平台或媒介（包括但不限於LIHKG 連登和Telegram）上傳布、傳播、發佈或重新發佈任何促進、鼓勵或煽動使用或威脅使用暴力的材料或信息，同時有意圖或相當可能會造成

（i）香港境內任何人的非法人身傷害; 或

（ii）香港境內任何財產的非法損害。

（b）協助、造成、慫使、促致、唆使、煽動、協助、教唆或授權他人從事上述任何行為或參與上述任何行為。

拉得，有咩留返同法官講

卡卡西柒完未

好驚

我係你就好去自首，自首有得減刑期

去日本我就住apa，你呢

啲元老返黎了

Me新人

U mk

mk新人王

交入會費

幾多

去啦炎帝

放低你個白金徽章

香港法治

［推到上熱門］連登被滲透證據

咁廢老新人王就係你啦

你都系旺角仔來

仲有konosuba

我有啲啲性趣

幾好睇

konosubaaqua

巴打識d嘢

Lalatina

RIP

我座大廈個天線好似壞咗
睇唔到TBB我老豆老母好似發左癲咁

真專業廢老

有其父必有其子

呀哥

唔係老豆咩？

原來係爸爸

[突發] HA secret admin: 已fact check 有被捕女童要墮胎，已取得DNA

依個真係好撚on9
無論佢係唔係義士都好
16歲女仔比人搞大都係一個問題

法國mugi係動物台台柱
去到邊都見到佢

邊到牙= =

井台主繼承人

又屈-.-

Miku同husky見得多啲

好明顯mk眼殘

@牛屎佬

eye4hk

呀john

依幾日都沒心情上黎
太多事

講個笑話
香港法治

1日無推post了 輕輕一推先

有無參加廢老遊行

you are mk

班mk仔冇得救

埋土多mk唔係咩新鮮事…

ming狗真係好撚仆街

who

戇鳩仔嚟

本身佢唔出聲都算 愈出愈見到個人係幾咁on9

人呢

睇TG啦

老屎忽少睇tg
同埋要推po

咁你睇咗未

無心情推post

係

一齊笑下

未

部長辛苦了

繼續抗爭
新番都未睇

又冇人

Who

U

依啲時勢睇多啲TG啦

係我唔岩

Long time no see

m2

Lolicon

係唔係有d咩誤會…？

無

我用itunes 入完k-on 一二季嘅集數
用電話播嗰陣發現會有配音員喺度講嘢
但喺電腦播又冇 想問有冇方法去背景聲

唔明

用錯音軌?

試吓用VLC

牛屎佬

Sorry for 1999
即係播嗰陣有啲配音員講嘢

想問係咪要重新喺電腦入返電話

要，開itunes係檔案共享揀返VLC個app再拉條片落去就得

好

死an狗

我用緊iphone

Mugi成日鬧我
佢係咪好憎我

抵

太靚仔係會比人妒忌

係日本人眼中叫名真係咁大殺傷力咩
叫完之後好似變咗第二個人咁

up乜

姐係唔叫姓直接叫佢個名

三唔識七點解要比你叫我個名…
利申，無人會叫我個名

講緊係啲fd喎
利申:無朋友

U have me

破你膠處

U成日笑鳩me

呢個係咪kon 10周年第一個活動

唔計十週年重播嘅話就應該係

久美子好耐無見

Mo

我咁好幫你打破0的回覆你話我垃圾

想去

ゆい生日都無人貼圖，kon post都靜咗好多

Yui 生日快樂

平巴上水未

近期發生太多事

生日快樂

好正

最後都係去唔成日本
射咗啲錢去星火
點知就出十週年
好想要けいおんぶ牌,尿袋,手機套,HTT T同件外套

有無代購

個design幾靚

邊到有得買

渋谷マルイ 7階イベントスペース

卡卡絲去日本?

帶埋我

個尿袋係正

我都想

個置頂

iphone app版睇唔到

請更新

2.26係唔係最新…

Refresh下

唔得，垃圾it狗

我都係ios啵⋯

6s，13.2.3

Me 13.1.3

連仔…

試下重新log in一次apps store

唔得，算
is撚but

比人當醫學實驗

Me SE12.3.1
都有

6s無人權

我部7 13.1.3
同iPad 都睇到

好靚

睇唔到圖…

換電話啦

又幾好睇

你部電話有咩係睇到

好想買yui張掛畫

好想買呀

6s再戰十年

今年原來十周年咩
佢嗰set野好靚

個置頂。。。

唔經唔覺

好想買機票去

Me都想

講完jetstar 818來回

好多野想買

一定係clannad

好多字

敵人凡反對的，我必擁護

Hoodies同tee
代運佢先

有冇ching代購

寫住ふちょう個塊野

買比部長

好耐無整gif

又沒哂人

啲人都死晒

2011年12月3日，是劇場版《K-ON！輕音部》的上映日

與現今環境不一樣，當年還沒有這麼多的深夜動畫會製作劇場版，而輕音部的超強人氣讓此作以19億日元刷新當時深夜番劇場版的票房記錄

多年過去了，深夜番劇場版票房收入能超過輕音部的作品至今也只有這幾部：LoveLive! The School Idol Movie、劇場版 刀劍神域 -序列爭戰-、少女與戰車 劇場版和劇場版 魔法少女小圓 [新篇] 叛逆的物語

有重溫

永續k-on

墳巴唔見咗好耐

喺到

好想買EVA02

有問題想問 小弟九月嗰陣去日本入咗一set. k-on黏土人返嚟 , 啱啱先開箱，出曬油就一定㗎啦，想拎去浸， 但原來律嘅頭髮入面有粒磁石， 想問下會唔會生鏽或者有冇辦法挑佢出嚟

有冇圖或者土人台巴打會熟啲

去土人台問下先

依個ok

首先 你要有__

那有女

那有J

好出奇?

還mugi一個清白

跑咗1000定100km？

where is your ID?

10000

…？

Mugi個ID

小妹濕咗...

我理解能力有問題…？

佢智力有啲問題 原諒佢

又係你表弟之類？
好心睇實少少…

好打過世清

PKM盾

U有玩？

Me都有

毛辮羊
打工戰士

月尾又去日本了

下個月尾到我

你地個喼有冇位

你過唔到安檢…

我得 帶我

一齊去福島執石仔

FAIRY TAIL:得一個人嘅公會

聖誕繼續抗爭
呢半年放棄咗好多 但唔會後悔

五大訴求

無人接下一句

时代革命

係咪要更新先有聖誕帽？

係聖誕節唔關你事

笑4

miss that old days

墳巴有冇4472希石

光復香港

今個冬天都唔凍

得幾日凍

sorry

又到聖誕 又到聖誕
又到聖誕 醒TG你嘆

鄧炳強is coming to town

我們有著獸性和惡魔性，但同時也有著神性
我們有利己主義的欲求，但也有著愛他主義的欲求

🚬

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

有呀

而家唔洗要住了

彈出彈入

聖誕樹

學校嗰邊有無咩裝飾？

咩事

人臉獸心

哭jor

NONONO

美城巴都睇波？

無睇
不過得閒入波台睇班畜生9up

牙朗ho ying

今個聖誕睇先

豊郷！？

依一幕真係好撚痛
因為依一幕我變咗梨派

應該係
隔離d書有滋賀同豐鄉嘅字眼

搞gay

幾時變咗咁大對波？

羅屍父功夫了得

係，間文具店門囗

洗黑錢…洗你老母黑錢

我仲諗緊英國首相轉咗人咩…

琼子個樣唔係講笑

右下正

識貨

好恐怖呀

完美嘅笑容

55

想問有冇巴絲知道
iTunes 首わたしの恋はホッチキス 係得yui唱 定同mio合唱?

依首係頭段yui，中間mio，尾yui

thx a lot 買咗

買埋實體cd啦

如果買嘅話依個會好d

雖然你已經買咗…

之前喺日本買咗部份

houkago teatime 1 同2兩首有小小分別
2個隻係扮錄音機玩live band
1 有分live同studio 我鍾意studio個隻多d
買哂咪得囉

agger！

有無養寵物？

我可以做你主人

Gay...

如果放課後2cassette版編曲出返studio版就好 d聲朦查查

fuck off

因為studio有1啦嘛
錄音帶版扮平時練習咁 唱個陣d尾音都唔拉長
沒studio mix過聽落係平淡d 唔知點形容

我覺得cassette版好聽d d樂器聲拆d 好raw

我只係想要個沙包過聖誕姐

...

咩都俾你一拳打爆

真

可以練下腳

笑撚到我仆街

好想去多次學校呀

井字樓

做乜撚…

IP都唔洗check

誰又騎著那鹿車飛過

主席，我要求點人數

點你老

返工？

休息
琴晚返

報到

玩咗一晚poe
聽日應該都係

打緊仗喎

入緊都上連登
真係好有心

中間mugi張character song
有首野性の情熱
好L好聽

メリーメリー
又到聖誕 又去返工

追返個合集未

下個post mugi

見到依個post忽然之間諗到封左塵好耐既機，差完電竟然仲開到

好葡萄#wail_r#pig

好好睇

點做到

身傾右邊,用左腳頂欄杆

算唔算煽動

Kon台已死

有邊個想開po？

下個mugi開
佢上個post講

mio